阿布泰林老闆 弄瓦之喜

弓起

老闆有冇外國passport嫁
仲生仔傻的嗎

老婆秦國人

祝平安健康

奶茶寶寶

泰